由今日起應該有好多阿迷變為李城迷

多謝李城贏鳩奶共阿記